今日係唔係九點半沙田法院?

尋日暴大比狗咬既手足係唔係今日係沙田法院提堂???

Push

裝修法院啦
仲接受不公義裁決

補source:

推

係，到咗

搵多d人一齊去聲援自推

情況如何？

推 推

聲援手足！

唔會割

唔係話中大教授們去保釋咩？保釋咗都要上court？

唔同意 唔啱聽都講埋 裝修完就唔會受到不公義咩
對準政權pls

下 我係琴晚睇立場 沈祖堯話拉咗五個 有3個係中大學生 保釋咗3人 另外2人睇醫生
唔通佢呃人？

警方前日（11日）中午在馬鞍山環迴路東一天橋上採取行動，阻止示威者從高處扔下雜物至吐露港公路，部分示威者向警員投擲石頭及汽油彈。警方在場拘捕4名男子及一名女子，年齡介乎18至21歲。

警方在其中一名20歲姓許男子身上檢獲一把懷疑扳手，在21歲姓傅女子身上檢獲一個懷疑槌和一支螺絲批。兩人同時涉嫌管有任何物品意圖摧毁或損毁財產被捕。

5名被捕男女被暫控合共一項暴動及一項違反《禁蒙面法》罪，20歲男子及21歲女子亦各被暫控一項「管有攻擊性武器或其他適合作非法用途的工具」罪。案件將於今日（13日）上午在沙田裁判法院提堂。案件由新界南總區重案組跟進。

唔好咁易比人帶住走

11.11中大義士被控暴動 將於 9:30A.M. 沙田裁判法院提堂